一句講講曬 塞車係邊個責任

巴士
私家車

分明係私家車啦
一架巴士載到咁多人

政府

你都岩

支那人

返工

乘客

所有老闆

啱 佢唔請你 你就唔洗返工 唔洗返工就唔會塞車
btw,女司機 馬路炸彈